最近成日係條街行行下喊。。

本身行行下都好地地
無啦啦諗起一啲野
嗰下揪心既感覺
啲淚水就忍唔住係咁流
又要扮晒無野
但又好想一直喊

不過
喊絕對唔係懦弱既表現
人人都有情緒要發洩

但可唔可以比我番到屋企先

精神病

抑鬱？

無事 只係唔開心

聽緊開不了心 真係好應景

喊下好嘅 好過自己鬱下鬱下

不過當街當巷有啲柒

我之前都係 搭車果陣諗起d野, 個心好那 試過上上吓堂又係, 想喊, 忍住, 係咁流眼淚, 俾隔離個女仔見到

同我一樣

痴撚線

可唔可以比我返到屋企先x2

不開心就不開心
也別勉強的慰問

有咩想講就講出黎啦
會舒服啲
同埋可以早啲放低

最近成日係條街行行下我笑
本身行行下都好地地
無啦啦諗起一啲野
嗰下開心既感覺
個嘴角就忍唔住係咁向上
又要扮晒無野
但又好想一直笑

佢見到有無咩反應

你唔會喊既

知道了

我笑左

試過啦...
坐喺海旁太多壓力 爆咗出嚟

喊下係好架

好幾次lu
依加都好down

做咩事丫？

會唔會想傾一陣呀 ?

行行下係街喊乜鳩 仲唔撚係痴線

咪話左無啦啦諗起啲回憶囉！